Tilray大麻股係咪準備破產？

睇到係得呢間公司可以日日係咁跌？
係咪準備跌到仙股？
跌到仙股好唔好買一萬玩下？

wt is that

前連登神股

最高300
目前3.84
但有一個夢不會死

老千股

市值得返四億仲點維持運作

Jumia 兩億添啦

40蚊跟連登仔買入

上年12月比人告要賠3億。而加佢得返4億仲唔準備破產？

勁過思跌環球

市值4億 唔代表佢公司資金得4億wo

已極小注

年尾先開始入手。睇住佢咁跌法。真係年尾一蚊都唔知守唔守得住

意思佢4億都無？

一放蝕一半
好唔好唔信邪揸到佢變仙股

你估下。至少跌到年尾先有起色。而加都仲未最熊市既時候已經跌到咁。仲要10月先有可能有起色。而加放仲有骨執。到時1蚊再買都未遲

Net income -220.14M
市值剩番4億
肺炎雙重打擊，100%執硬

跌到 0.8-1.6 就抵買，啱啱鳩計咗

前題係假設佢營收以到底部，之後唔會再跌

呢間廢閪公司毛利係負數 即係蝕錢
流動負債9000 幾萬 流動資金淨計cash都係9000 幾萬
一間公司咁撚樣營運 遲早收皮啦

有沒計鳩埋佢破產

睇評論黑市平過行貨一半好難搞wo

如果做 option 賭佢執笠有冇得諗？

佢可能唔暴跌直接停牌 你將option 等到結算日都未復牌就變廢紙 如果暴跌後先停 咁你仲有機贏既 但我覺得唔值玩囉 仲要做long

都唔鳩明12月份仲公佈換左兩位大粒野入去。但都仲係搞到咁
狂係到收購公司
但自己蝕緊錢。究竟條鬼佬諗乜？

可能係空殼公司 入面乜都沒 大股東係同佢地有相連既人
套空公司錢

一間咁出名係美國上市都好似港股咁